今日撘巴士個陣竟然收到

咁多位巴絲星期六日咁好天氣出去行下街啦
用iphone既巴絲可以用AirDrop sd 下長輩圖比d人
大家出少少力已經幫到好多
不過記得改一改自己名廢事被人發現
大家6.16維園見

Push

Push[black][/black]

多謝巴打支持

616重點 請廣傳
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

推

Thanku 巴打